[輪椅]有無人屋企人用緊助行輪椅?

想問有無d 大概係差唔多咁既?
搵左2 3間都話無

求其搵
利申非sales